黑色緊身sm皮衣係咩年代開始出現?

起源地係歐美定日本?

Google Latex

一二戰前有冇呢d服飾

應該係歐美流行先

However, others argue that what is termed as fetish fashions started with the leather-wearing culture of the homosexual London, England underground after World War II. During this period, the homosexual men who began to use the rarely used leather clothing items were doing so publicly and in large-order as identification and separation from the norm. Perhaps more importantly, the leather clothing items were being appreciated for themselves, and not just for their functional use. However, others argue that this identification is too restrictive, and that fetish fashion includes more than just leather.

The leather subculture later became more mainstream in the British 1960s due to the influence of rock musicians such as The Rolling Stones and The Who, and television performers such as Diana Rigg and Honor Blackman in The Avengers, who wore full body leather catsuits and full limb-covering leather and latex gloves and boots.

維基抄返嚟